食完黃店有咩做？同學仔係銅鑼灣東角道搞咗個抗爭攝影展街站!！

010黃店感謝祭，食飽飽想消化下有咩做？
不如去睇下同學仔搞既初心攝影展啦👀支持同路人🖐👆

抗爭攝影展【初心—四季不變】
[是次攝影展將以街站形式展出]
日期：
10.10 銅鑼灣 — 東角道
10.11 朗屏 —黨鐵B出口（聯同天水連線 ）
10.17 西環 — 黨鐵C出口
10.18旺角 — 豉油街
10.24荃灣 — 地皇廣場
10.25沙田 — 新城市中庭
抗爭攝影展【初心—四季不變】
Instagram：
Facebook：
Telegram：

#賢學思政 #抗爭攝影展 #初心四季不變
#銅鑼灣 #朗屏 #西環 #旺角 #荃灣 #沙田
—————————————

🔈民間記者會現有官方帳號：

Official webpage:
TG channel:
FB:
IG:
YouTube:
Twitter:

抗爭攝影展【初心—四季不變】

「不要因年月久了便忘記初心，皆因那是我們最珍貴的寶藏。」

二零一九年，用血汗交織的四季。
二零一九年，歲月不能抹滅的四季。
二零一九年，那必定載入史冊的四季。

「初心易得，始終難守。」

這一年，我們懷著初心，鐵骨錚錚，英勇奮戰，在街頭撒下的熱血，那是無論如何都不能抹滅的痕跡。

但在光陰的流逝中，我們漸漸在迷霧裏丟失了方向，面對步步逼近的不義政權，我們的初心
逐漸動搖。

但我們知道，人民與政權的對抗，必定是漫長且常有所失望，亦從來都不是一朝一夕的事情。

所以，我們必須在未來抗爭路途中緊守初心，至死不渝，直至那天，我們能建立民族新的秩序和制度。

「我們的初心，那赤子之心」

我們希望，藉此展覽，令眾人憶起昔日，令我們能懷著赤子之心，在未來一個個四季中，繼續編寫歷史的新章節。

-

「是次攝影展將以街站形式展出」

推 頭先行完 好少人

long time no see

係咪無咩人知

幫推上熱門

係

推

再推

值得支持

唔想同學仔唔開心

比狗搞緊

socrec

係
明天都有可以明天去